{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 대덕호수텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内は以下の通りです。 予約の際、基準人数に対する料金が含まれ、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数を要求するにはペンション管理人に相談する必要があります。 追加人数は宿泊するかどうかに関係なく含まれ、追加料金が発生します。 付帯施設(バーベキュー場、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間の差によって若干の誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先され、ペンションはこれに対する責任を負いません。 基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室施設の案内は次のとおりです。 予約特典としてIPTV/WiFiを提供、客室は禁煙です。 バーベキュー場があり、駐車も可能で、ファミリー利用も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に含まれる料金は何人ですか？",
            "answer": "基準人数に対する料金が含まれ、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要求するにはペンション管理人に相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金は宿泊しなくても発生しますか？",
            "answer": "追加人数は宿泊するかどうかに関係なく料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー場、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのように変動しますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理は時間の差によって若干の誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室施設の案内は次のとおりです。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFiを提供、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場があり、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリー利用はできますか？",
            "answer": "ファミリー利用も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 462
    }
}